絲打入，想買生日禮物比女朋友

有冇絲打推介或者自己會想要啲咩
諗過買首飾，但唔知咩牌子好
Swarovski或者tiffany & co呢啲女仔點睇
筆直三千蚊到

幫幫手

想要log on 可以用電話藍芽print相個部機

第一次送？

唔該哂
可惜呢樣佢已經有

都唔係第一次 諗到頭都爆

Olivia burton 錶
夠送三隻

鍾意牌子就見倒Tiffany會出水
但真心覺得啲款唔靚又唔值
Swarovski依家啲款反而幾靚
但又有啲人覺得係老餅牌子

咁你上次送咗咩？佢反應又係點？

巴打定絲打
除左呢兩款，有冇咩特別女仔中意既牌子
channel果啲買唔起

Dior有新香水

上次送go pro，佢幾鐘意

錶佢帶緊一隻常用
應該唔會帶其他
唔該先

香水最近都送過
仲未用哂
唔好意思 真係諗到頭都爆

你條女性格？
我今年送黃子華飛加鞋

ig shop 買chanel 耳環2000幾
間嘢信得過 我都買過
利申 唔係打手

最緊要係心意 自己整手作仔都得架

如果條女唔拜金

黃子華買左黎睇啦
鞋就十九幾萬對
又係著唔哂
唔該先

信你唔係打手
但我都係信唔過ig shop

我整過
柒到冇眼睇
都係不了

耳機得唔得？

我自己用緊b&o e8
佢聽完話唔鐘意
唔該先

首飾有冇咩牌子，絲打特別鐘意

我都要諗 已送過袋，耳機，gopro...

Swarovski啲料好差，成1000蚊一對耳環都唔係純銀，啲鐵會甩又會敏感，如果買要睇清楚，條鏈可能都會甩色

去潮流台化妝post問la巴打
Btw,我都希望有依d煩惱

去workshop 親手整皮銀包/袋

monica vinader 手鍊

chanel LV hermes

rose同sakura好香

三千蚊買Gucci Celine 銀包實冇死啦

同路
相機，耳機，gopro，switch，手袋，背囊，鞋
仲點諗呀

原來係咁，唔怪得咁平

做人既野有又煩冇又煩
最緊要自己開心
唔該絲打

呢啲workshop好貴
整完都唔太實用
唔該

如果本身品味差唔好送銀包
唔靚又想用 但又覺得嘥曬

佢用緊個channel係我送既
未爛應該都唔會換
唔該火腿

錢錢錢

送禮物最怕人地唔鐘意
唔係話唔開心或者格硬用
咁浪費左樣野就唔好啦

1.5 cm Gucci belt 襯衫

apple watch 點睇

留名
我都lum跟

好似幾靚
知唔知質量如何
唔該雨哥

links of london

大大舊咁誇張左啲喎

已經帶緊，唔該Rammsey哥

Print相嗰部機真喺幾啱女仔用，自己都想要

次次都係買野送比佢 不如今次試下自己整啲野送比佢

都唔錯
質量如何
款式都算平實
唔該熊貓

入手啦 不過print完睇兩睇又擺埋一邊

寶麗萊

好建議 不過我手工好差
整完比佢都笑死，想送實際啲

唇膏？ Keep 單 萬一色唔鍾意可以換

有了 唔該腩精

內衣set

今年我女朋友生日我係送飾物同整左個蛋糕

同鞋一樣，十九幾萬支
我冇色盲都分唔到咩色

機票

puzzle

咁激
太貼身既野，惜用得唔舒服

冇假

渣架

既然冇野好送 不如唔好夾硬送啲冇謂野
如果係我 寧願食餐勁啲

呢個真 用左一兩次就會放埋一邊。。

絲
chanel耳環classic果啲款都係3千幾咋
唔好以為好貴

其實唔一定咩牌子
去啲普通鑽石首飾店買條3千蚊手鏈/耳環都好靚啦
如果唔係特別鍾意名牌

食餐勁既都有，禮物都要送份啦

我以為女仔都鐘意牌子野
channel之類，logo大個天
所以咪諗住買款有牌子，包得好好睇睇咁

睇咩料、質地同款架咋，600-1500都有銀包
3000蚊就一個ipad咁大嘅袋都有

屎忽痕
真係好少用到

送唇膏

已有太多支 唔該先

買翻飾物比較好。起碼會戴

搵美國代購買tory burch furla個啲牌子嘅斜孭袋都係二千到 女仔一定用得著

唔知咩牌子好

細斜咩袋仔？

Channel 耳環啦 都係三千左右

手袋背囊都有咩
介波袋就真係好少咩

Links 真心唔好
我有兩條佢既手手鏈一條頸鏈+兩個charms當鏈咀
首先佢d rose gold/gold 係鍍既仲要好易甩色
易甩過pandora 好多
其次佢d銀好易花

而另一條pandora就用左好耐都仲好新

如果你$3000 budget，都買到Hermes 頸鏈 如果佢係鐘意牌子野的話

你都講到乜都有 整下d 手作仔囉

唔該哂貓哥 好詳盡
我睇下hermes先咁

Hermes pop h / cube h 唔錯嫁比較年輕
不過後者要搵可靠既歐洲代購先有啦，因為絕版咁濟

講漏左，如果Hermes 頸鏈，香港買應該要加多幾舊水

手作銀包/散銀包/卡套，日日帶喺身，又實用又有心思
整個生日蛋糕

送花？
朱古力？
相機？
其實我覺得唇膏香水化妝品女仔係唔會嫌多，
起碼都會用到，
首飾反而太靚會少啲戴，
我自己係囉

誠意推薦atelier cologne嘅香水，
有皮套送又可以刻名

實用啲囉
Dyson 風筒 三千幾

mabelle嘅頸鏈/手鏈/耳環

PanadolPandora

YSL卡片套？
HERMES 頸鏈 你預3千4左右
大眾啲咪PANDORA

Chanel耳環 專門店都係2xxx
Dyson風筒

搵一搵日本Agete同vendome aoyama
係好精緻好斯文個種黎，千令二千買到

咁要落鋪睇下先
唔該貓巴

誠意推薦
我個鼻唔聞得太濃
淡香都ok
唔該暴乳

用緊 超實用

Van Cleef & Arpels 手鍊
碎鑽手鍊 耳環

質量ok？
唔該高絲

一大抽野，不了
唔該先

Chanel耳環都可以諗下
唔該蛋蛋

Apple Watch 3

質量ok？
睇啲款都幾靚
唔該尾關

不了，我自己用緊都唔會轉
好似冇咩特別功能
唔該tororo

價錢同質量成正比
經典牌子最緊要可以戴好耐

都唔錯，最怕咩甩色果啲
最衰放假先出到去睇

其實係人都鐘意牌子啦

只係渴唔渴求架姐 有人送實鐘意 當然個款要岩自己心水

結婚買樓送自己比佢

Redline

送層樓

Tiffany冇得輸wor
想高調買有大大個Tiffany喺度嗰d
低調一條plain頸鍊又好靚

送埋條命比佢

三千蚊一格都買唔到

我都諗緊
好多女仔都中意tiffany & co

dick in box

已經一齊咁耐，送$最實際

啲女最中意話男仔冇心思
都係正正經經買份禮物啦

你揀咗啲首飾擺上黎比咁多絲打睇下先啦
好多時男仔覺得靚嗰啲女仔會唔中意

好呀 不過要收工先
唔該哂咁多位絲打

你女朋友真係好 咩都有

3000的話Tiffany 幾好
Gucci首飾系列都可以望下
如果budget多少少，3000，4000可以買到Chanel 耳環

送俾佢唔啱、唔中意仲大獲啦。 講到出口話唔鍾意， 攞到返屋企都係擺喺度。

咪買首飾呀， 帶上身嘅嘢好講個人品味。

直接帶佢去買
如果女朋友好著重驚喜既就當然唔好啦
同埋睇下女朋友有冇睇開咩牌子，留意下佢有冇講過鐘意咩款
仲有平時帶邊類飾物多

最緊要知足，唔知足有幾多都冇用
佢平時都好慳妹

我想試下買，估下佢口味
花式玩命系列

chanel耳環3000幾都買到呀
買classic CC logo應該好安全
Tiffany會好過swarovski
Hermes耳環頸鍊個人覺得一般
上面有人提到dyson風筒都唔錯

絲打表示，想要Tasaki 珍珠手鏈，現齡24歲，可供參考
就咁一條戴會齋佐d，但平時有戴開其他飾物，襯埋一齊會好靚
唔好以為珍珠好老土，識襯可以好靚

你條命邊值錢

收到

隨樓附送埋得唔得

都幾靚喎呢條
如果淨帶就冇咁靚，要搭下其他
唔該先菜菜緒

買整頭髮既野？ghd 個d 夾頭髮

佢有個髮夾
一個月都冇用一次

咁秘密

幫幫手咁多位絲打
Tiffany&co果啲冇價錢睇
知唔知大約幾錢

岩岩上網揀左啲自己覺得好睇
唔知絲打們點睇，有冇話特別鐘意邊款

絲打入黎幫幫手揀下
我揀左幾款睇下你地鐘唔鐘意

唔好意思，洗左你地版

links of london
同男朋友1人1條戴緊
幾好架

好似無乜特別
不過如果一定要係度揀既我會揀第一條Tiffany 鏈 / Swarovski 手鏈，但Swarovski 易甩石

Tiffany 頸鏈 其他不了 冇乜特別

甩石咁誇張

大家都中意啲花巧啲
因為我諗住揀啲平實啲

心型嗰兩款唔得

係呀 好多人都咁講
佢會成粒咁甩出黎
不過我問過Swarovski 頭一年甩石保養係包
之後就

sorry睇漏左
我睇下先，一陣po上黎問你地

甩石咁不了
一陣再搵啲款式，幫下眼睇

一陣再搵啲款，幫下眼睇

你真係好有心 我第日條仔都好似你咁就好

大家都中意tiffany&co
我再睇下先，一陣有新款幫下眼睇

你地都好好，肯答我呢啲無謂野
你第時條仔一定好過我
揀禮物有品味，知道埋你啲口味

抽濕機 空氣清新機
如果一定要飾物 頸鏈好過手鏈

如果鍾意珍珠可以睇左mikimoto

個人覺得一最好
但tiffany一有石通常都過萬

有啲似母親節禮物

真係唔知價錢
比價錢焗限左

Btw tiffany有個Picasso系列我覺得幾靚
清清地
有純銀，會岩你budget
你可以上佢個網睇下
利申:絲

Lovely 心形手鏈幾好

支持圖二
易襯，日常穿搭又得
formal場合襯條little black dress又得

PS picasso系列入面有個樹葉款
身邊男性買比女朋友個個都鍾意

唔該奇異絲
但佢個網好似冇寫價錢

男朋友送過 真心好鍾愛
由其係玫瑰金果隻色

係呀
要落鋪問先知
你上網睇款
通常純銀無石幾千有交易
18K or platinum or有碎石就會貴好多

火腿絲
上面有絲打話佢品質麻麻易甩石
如果唔係價錢合理可以諗下

我都覺得好簡樸

漏左睇
一陣睇埋，揀左款幫手比下意見

sorry小弟好少買呢啲
我睇睇你個樹葉款先

簡單啲好
第一條

tiffany唔好買鈍銀 會甩色
要買買白金

香港冇價錢 你可以check英國網 會有英鎊 但你預翻貴少少

唔該暴乳絲
我再睇睇先

唔該哂michelle 我睇睇先

女朋友有冇帶開頸鏈？
因為身邊啲女性朋友好多都唔鍾意帶

頸鏈

手鏈

呢幾款有冇睇得上眼

手鏈會唔會好啲

揀左啲 幫手睇睇
唔該michelle

揀左啲 幫手睇睇
唔該奇異絲

揀左啲 幫手睇睇
唔該新手絲

揀左啲 幫手睇睇
唔該火腿絲

揀左啲 幫手睇睇
唔該貓絲

揀左啲 幫手睇睇
唔該強帖

會啊！個人認為swarovski啲款好老土
Tiffany玫瑰金果隻手鈪唔錯

第二張幾好
但係有鑽石可能會過$3000

睇下tiffany keys ?
我覺得都唔錯

玫瑰金係幾正
都係要睇價錢做人

唔想買keys
應該唔岩佢style

我一定唔揀links quality唔好
甩色又易花

我都係覺得Tiffany 條頸鏈好d
簡單大方又易襯
咩style都襯到

唔好買links
超垃圾
品質差
服務差
三千幾買條鍊加charms
未帶已姐花鳩左
之後帶帶下諗住再穿過粒charm 入鍊度
居然要等一個星期
新買果時又乜鳩都得
又話唔岩除時返黎整
係啊，可以啊
不過你慢慢等下啦
我心諗你穿過條膠繩要成個禮拜
真係好撚野
好啦，8 日後叫我攞返條鍊啦
我屌鳩佢
個charm 凹撚左嘅
真係無仇報
狗也不屌

利申
2月希慎買

一打 送俾links
咪撚使旨意我再幫襯
咁嘅價錢買Pandora,Thomas sabo 好過

DW 隻手鐲仔幾靚 清清地 個切面都幾靚

3000蚊？寵壞條女

原來係咁 狗也不屌
唔該哂Sanskrit絲打
好彩有你講講

頸鏈都靚 都係睇價錢做人
唔揀links啦貓絲

送手機啦，又可以自拍扑野，平時又可以用

岩岩開始就話啫
依家已經好穩定
佢送比我既都差唔多價錢

Tiffany 個隻心心相繫線圈咩咩都幾好

Pandora手鏈就麻麻啦 一陣又畀人話港女 如果pandora 買隻戒指仔仲好

不了，小弟麻麻地DW

玫瑰金果隻嘛
我都覺得幾靚又簡約
唔該香香絲

我地手機未壞好少換
手機真係追唔到

如果你有幾千budget 可以睇下diamanti per tutti
都幾靚 清清地又young 有啲有碎石仔

價錢都唔錯喎
質量點，會唔會好似link of london咁
上面啲絲打係咁屌

我諗條手鏈都好貴 更何況條頸鏈

佢用唔用card holder嫁，或者coins bag

折現啦

Diamonti per tutti 我自己就冇 但個frd有戴條手鏈仔 冇聽佢講有咩問題
我都想男朋友送呀

用，card holder當衫換
coins bag用緊chanel細細個咁咩都放到啲咁

經過話好靚 我諗佢有留意會送比你既

Diamonti per tutt
呢個牌子點睇

red line

未買過 唔係我杯茶

要買首飾袋鞋香水錶全部都好睇你了唔了解女朋友嘅taste同中意嘅style 容易弄巧成拙 嘥一舊錢買完返嚟點知佢中意第二款
我自己就最中意手作，覺得係一份心意又可以長keep。尤其你咩都送過曬咁制
或者可以報個整蛋糕嘅班學整蛋糕

質量如何

諗過整蛋糕
但佢生日前幾日應該忙到甩碌
所以留番下次
好建議 唔該巴打

1最好
2都ok

Monica vinader真心正
個人認為好過dpt 價錢同款都係
利申 上年8月買左條mv手鍊 無除過 完全無甩色/變色

Arte 西班牙首飾 自己上網search下
尖沙咀 銅鑼灣都有分店

個人覺得唔好揀啲咁大嚿咁閃 links個兩條手鍊同心心頸鍊都麻麻 好容易帶到好俗 其他都ok
MV手鍊真係唔錯 agnès b啲首飾都唔錯又唔貴

掂唔掂

我就係戴緊riva mini circle
不過係銀色 貪佢簡簡單單

第二條不錯

Between 佢周不時會做折架
同埋落舖買一次就做到會員 生日月有85折

都係玫瑰金好

第一條冇咁好？

你係咪sales黎

得tiffany個條似樣d 其他不了

問下你先貓絲
邊條靚啲

大家都揀tiffany
小弟窮撚睇下就算，未必落到手

Tiffany真係冇得輸 同埋價錢range好大 有d相對平d架

你可以上中國個網睇，差不多價，香港買計番港紙仲平d

巴打玫瑰金keep 得差會甩曬色變番銀色，你想俾女朋友留念定係當玩具戴兩年唔戴？

Tiffany 真係值嘅，要三千蚊樓下都有得揀，巴打你女朋友鐘意突出定係低調

下面價錢，人仔網搵，你預香港平一百至二百

$1450 經典Tiffany Blue

$3000 return to Tiffany

$3000 經典款手鈪

如果唔洗寫至明咩牌子，都有！

$2200 ，你認為呢條最靚，襯乜都得，可以成日戴係手，唔鐘意嘅失敗率低！

低調啲好
哇菜菜緒幫我搵咁多
好多謝你，太感動

呢款Color by the Yard 手鏈得唔得

岩岩就係想貼呢條嘅藍色俾你，不過show唔到張圖
呢條靚！你睇你女友平時用紅色系多定藍色系多

欣賞巴打咁有心幫女友揀禮物

Tiffany 2款都ok
心型全部pass
記得留意下你女朋友平常戴咩飾物多，如果買左佢少戴的類型就冇用啦

樣樣都有 買層樓比佢囉
三千都夠買層別墅+兩個工人

你女友真係幸福

我都想係
咁就唔使成日捕住佢做折先捨得買

呢條得呀，簡單又易襯，仲有上面mv mini circle 都唔錯

Dyson風筒 三千幾
Ghd夾髮夾 二千幾
實用又唔會燙傷 女朋友仔塊面同手
效果又long lasting
Foreo 洗面機 二千有找
都係實用
利申 絲 超想要
你女朋友好似乜都有咁

紅色應該會多啲
都要多謝你幫我搵咁多野
連登有愛

收到
所以買手鏈穩陣

第時有能力先啦
係香港都好忟水

我幸福啲

叫男朋友送啦
會唔會害左你男朋友
過時過節一條仔唔過份既

就係乜都有，我又送過一大堆
所以諗唔到，要絲打們幫手

邊個話送過唔可以再送

就咁手袋都有90,000幾個牌子啦

sorry我想送啲未送過既

暫停訂呢兩款先
麻煩哂咁多位絲打

你嗰條點花法?

大時大節果啲我地都唔點買野俾對方
反而平時小驚喜果啲比較多
特別日子多數出街食下少食既野
鐘意既野自己買

咁都幾好
自己中意自己買
不過送比人同收果個都雙倍開心

未帶就花
買之前冇得check？

LV好似出咗新嘅手鈪 都幾靚

細心睇佢啲銀面呢
有啲好淡嘅痕
又會好似擺左成年老化咗咁
唔係好光滑的樣子
有啲一粒粒咁嘅野
唔係好識講

趕時間無細心睇

不過都好欣賞巴打你咁有心機
Feel到你唔係想求其買啲野當交功課就算

買野要小心
我都唔會買呢間了

平時要番工冇乜時間陪佢
唯有呢啲節日比小小心機
我又唔係有品味既人
女仔朋友又唔多
先咁緊張問絲打意見

LV我荷包負唔負荷到咖

見到樓豬咁頭痕

有啲慶幸我唔洗送禮物

tiffany 幾好
好多都唔使3000蚊

點解唔洗送

物色緊

收過垃圾pandora, 無誠意tiffany, 有誠意monica vinader

暫時最中意monica vinader

但係仲未收到最中意嘅redline

係咪即係叫我買mv

潘朵拉見

monica vinader 屌打tiffany 成件事有氣質好多
筆直多少少就衝redline

小弟唔識野
redline係好野黎？
見佢得條紅線吊住

我覺得redline好睇人
有啲frd好鐘意 有啲就覺得得一條紅繩尻尻地
但mv屌打tiffany真心認同

做下手作仔，煮餐勁既比佢食已經好夠
或者買隻apple watch lo
你女朋友咩性格，講多D再討論下

apple watch有了
小小肥底，成日發脾氣
好識幫我諗
個人轉數慢，成日扮勁，最後都係柒左
做野可以好認真，都中意打機既
名牌都會睇下，鐘意食好西
但自己一個平時會好慳
盡咗力形容

唔該日出絲
我仲未有時間出去睇
佢生日都仲有半個月
我睇完話你知

可以上網睇住d 款先，另外Monica Vinader 可以免費刻名

有冇刻過，要等幾耐

落舖買既話好似一個鐘就可以拎
但riva mini circle無得刻架
你上官網揀 有得刻既話會寫埋
仲有得preview個效果

我自己最想收係男友寫滿字既生日卡
得拍拖後第一年有收後 打後八字都未收過生日卡了

某年生日男友訂咗愉景灣海景酒店房加自助餐！
當去小旅行
但聽男友講好似都三千

有刻呀，上次朋友幫手買所以唔知刻幾耐

咁又係 咁幼都刻唔到

去過
沖涼位坐地式浸浴
睇住大海景

心思野無得輸

有心思都死就大鑊啦

其實係
不過睇你都冇時間整
你女朋友用iPhone?
呢個幾得意
再唔係上D眾籌平台睇下有咩得意野岩佢
仲有budget就煮餐好la,反正你女朋友鍾意食野

屌錯link

唔該路巴
今次諗掂，下次都係頭都爆

最後揀左咩

未揀，揀左再報告

等你好消息，
btw祝你女朋友生日快樂

Thx路巴
留意住通知，揀完搵你

一陣去買禮物
btw女女生日有冇咩地方好去

巴打 我都苦惱緊買咩比女朋友做生日禮物

肥絲5.，我已經買左呢條

叫佢買 你埋單

Links of London 手鏈 ard $2k
Pandora 狗也不

一陣條數賣身都找唔到

兩樣都不了
links of london上面有絲打話質量麻麻
pandora太港女了

Lm

送過 數碼相機, TIFFANY 鏈, 手作皮革銀包, 鞋, 手織頸巾, 即影即有相機

巴打手織頸巾

送完D貴野 送返D手作野感覺上唔會次次出血
講真送頸巾個次應該係佢收禮物最開心個次
雖然好多位都織到錯哂

佩服 咁有心機

比3000 蚊叫佢自己買

Btw 其實送禮物洗唔洗咁貴

借post
絲打俾啲意見呢條鏈好冇睇

謝

唔好睇
好幼稚咁..

我都知自己眼光有啲差
唔該

我都係咁話

唔係有惡意
有果句講果句

買Tiffany首飾無死啦
戒指又得 手鏈又好
淨係個盒都jable

我都係諗到爆頭
最後送iwatch算

試過兩年都係收同一款頸鏈
當下畀番左佢
黑面左好耐
我認自己係港女
點知佢係咪唔只唔記得
仲可能其實買左357條畀第345者

話佢知係上年同一款果刻
佢個表情好似僵左咁

法國牌子 頸鏈 耳環都得

不過唔知你女友taste
手作仲好

就係想知係女仔角度點睇呢啲首飾
自己唔太識
唔該絲打

大家對呢間野有冇認識

遲啲去日本諗緊當地有咩牌子啲鏈靚
啱啱條鏈就係個到睇翻黎

我自己中意手作仔多過幾千蚊既鏈
巴打下次可以考慮下手作相冊
用活頁相簿
貼上相，再格離寫字，然後按時間排序放好
我自己畫畫叻，所以有畫畫加相
前男友係幾中意

綠綠地

收梗係鐘意 整就頭痕

有陣帽味
所以都變左有條裂痕係度
所以巴打們千祈唔好送錯禮

簡單嘅設計+咁上下品牌就最穩陣

條鏈有啲美少女戰士feel
揀條單調啲既會好啲

冇兩條女就唔會送錯

我又覺得ok既

屌
睇睇下係有啲似

sorry 無睇到，岩岩先記得個post

航拍？菲林相機？

唔緊要
今個生日搞得唔錯

送左手鏈

開心就好了
其實有心搞就唔會差得去邊

都未必
搞左啲唔岩心水
大家成日無癮

啲相print 出黎靚唔靚 ? 自己冇留意開, 但聽落幾吸引,
唔介意話埋俾我知咩型號

施華洛世奇唔係真水晶
係鉛玻璃
自己留意返

skip左，款太老